波連尼擁有世界最好既經理人！！！

So in 3 months Fabio Borini has gone from playing in front of Joleon Lescott to playing in front of Leonardo Bonucci. Get me his agent!

佢咁的能力同佢踢的球會 完全唔成正比

新特蘭配佢唔起

車仔 利記 羅馬 米蘭
佢咁既質素竟然可以踢晒呢4間

佢真係好廢